建議整另一批長者圖: 攻擊建制派 護航不足導致修例失敗

建制派沒有全力幫助政府。
之後 拎返尋日建制派講嗰D野出來。

推 乜都可以整 mix 埋 d 親中言論 似是而非